冷氣軍師 和理非今晚準備接放學

如題
多就唔講
香港人加油

唔會再信，接放學！ 寧可的士，送和理非非

推

懷疑狗車扮接放學數據庫